[垃撚圾] 香港獸醫護士學會

香港獸醫護士學會係facebook (現已del group)發咗編聲明。

聲明內容竟然話唔會就近期發生嘅事作聲明(係咩玩法)

俾成班獸醫護士圍屌後就del post del group

依個垃圾學會，從來無為過同行爭取權益，無爭取獸醫護士考牌制度，淨係識每個月派埋啲垃圾月刊。